歷史上有無一隻股可以同qq 比

plus500

google

Yahoo

8

港交所

Facebook

恆指？

海航，買起全香港

Aapl

瑞聲舜宇

BRK.A

Google AAPL
近期d嘅有amzn
Tsla有幾會係

點會無

茅台都無人講